又係鄭承隆條仆街！！！

入去唔係淨係得曾鈺成，仲有鄭承隆！上星期四晚先入中大扮示好分化前線，講咩同警方deal，當晚已經講左曾鈺成個名出嚟！即晚凌晨三點就有為區選開行車線嘅記招
今次入嚟擺明係分化！前線唔好中計呀

鄭承隆鄭承峰兩兄弟100%👻
後者仲係共青團
不要上當

真仆街嚟 唔洗fc

唔好信曾鈺成佢地，保皇黨架！

唔好信

[暴大vs埋大] 點解暴大叫到啲狗撤 埋大係叫人自首

上星期係中大先俾佢呃完

出咁多口術擺明係因為狗唔夠膽強攻
死守一定贏 拉都唔會俾人拉
手足一定要死守 點都唔好出

唔好信班社工自首！！Popo迫自首係因為唔夠料做你地啊！！！！！！

班popo自己都頂唔順持久戰！！！！唔好比佢地呃到啊！！！

點計自首出事機率都大過佢爆入黎啦，所有叫你地自首班人都係鬼！！！！！

歡迎等佢落區拉票！呢個賣港賊

上次deal完, 成間中大冇左

手足唔好投降呀

唔好中計

要開真槍一早開左，一早攻左入嚟！
唔可以重現六四係中共底線呀！

預約拘捕 手足 之後冇人知仲死

條友千祈唔好信

全部人真係唔好俾佢地引咗出去呀，到時警甴可以反口架咋

推

push

唔好信呀！！！！